一女遭非禮20次 同學義憤相助 四女生智擒淫看更

【本報訊】少女犯險以肉體作誘餌，智擒淫賤老看更﹗14歲初中女生遭寓所大堂看更非禮逾20次，向母親投訴不獲相信。三名女同學得悉事件後義憤填膺，決定派受害少女親自讓看更再度侵犯，打算趁機拍下罪證。雖然最終同學拍不到任何片段，幸警員到場調查後，看更自行招認淫行，少女不用白白犧牲色相。 記者：楊家樂

涉案58歲被告看更黃尚堯，昨於觀塘裁判法院承認四項非禮罪。這宗少女兵團智擒淫賊事件發生於觀塘翠屏邨某大廈。根據案情，被告自今年9月23日起於當值期間，趁14歲受害初中女生放學回家，公然在保安位後的樓梯口對她上下其手，次數超過20次。
向母投訴不獲相信
被告某次淫辱事主後，給她100元。後來事主覺得不妥，於10月初向母親投訴，但母親卻不相信女兒所言。事主同月20日向三名同校的17歲女生訴苦。她們聽過事主遭遇後，決定要替她出頭，商議如何拍下被告的犯案證據，以期捉賊拿贓。
事主於10月23日下午約4時如常回家，三名同學則在大廈外監視。只見被告引領事主到保安位，然後伸手進入她的內褲，撫弄私處，每逢有居民經過便會停手。後來被告前往巡邏，事主會合女同學，卻發現她們未能成功拍下侵犯片段，決定等待被告歸來。
同日下午近6時，事主再假裝回家，並跟隨被告走到保安位後面的樓梯。被告走到事主背後，拉起她的的裙子，觸撫她臀部，更用手指撫弄其私處。事主強忍痛楚，繼續讓她搓揉胸部，但此時被告發現三名女生透過玻璃門目擊經過，立即返回保安位。
還柙等候明年判刑
三名女生仍未拍下罪證，但決定與被告對質，被告也坦承「貪玩啫，對唔住」。女生即致電事主母親，然後報警，警員到場拘捕被告。
雖然被告昨於庭上表明後悔莫及，又指自己周身病痛，兼要照顧妻子及兒孫，惟署任主任裁判官胡雅文認為案情嚴重，還柙他至明年1月5日判刑，其間等候事主的心理影響評估報告。
案件編號：KTCC6919/08

觀塘翠屏邨一大廈，發生女生遭看更多次非禮事件。 陸羽平攝

咁都叫智擒?弱智咋掛

摷撚完閪都未影到

弱智擒都係智擒既一種

14歲都仲咁撚ON9
人地同年做緊 PTGF 搵大錢啦

點解要跟去保安位

個老母都on9

成家 連埋果幾個同學都係弱智

被告某次淫辱事主後，給她100元。後來事主覺得不妥
如果比夠1000應該冇不妥

笑撚咗

竟然唔係台北

你係咪想講新北

記錯
但見到咁弱智第一下都諗住係台灣
點知

100元

要考番個保安牌先

成單嘢
看更，受害者，老母同班智將都好痴線

100蚊可保命

啲咩女同學黎架
拍八卦野就第一時間攞電話出黎
叫佢地拍罪證就掛住睇av咁

估錯左地方

做得非常好
利申: 反metoo但對事唔對人

笑死
送上門俾人摷,乜都影唔到

個老母到底平時係點對個女
定係父母都係有舖癮唔信自己仔女？

個看更真係慘，比條女開心完告返轉頭，$100都蝕埋

個阿媽係唔信自己個囡架!因為佢從來都覺得女人被非禮，實係女人自己攞來衰。